想出部手機 Pixel 3A / Zenphone 5/5z 邊部好啲？

3a

3A 唔駛諗咁多

睇你想要 穩定有update 冇bug 定 冇咩update 同support 既機

3A